發展海外武裝組織

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

十分同意佢既講法。
街頭近戰抗爭成效低，
因為與敵方武裝力量相差甚遠。
以刀棍鎚仔對抗槍械水炮車，
根本絕無勝算，
即使我營有人數優勢，
實際上只是以卵擊石。
所以我營必需升級裝備，
發展海外準軍事武裝組織，
乃是我營未來發展的最高目標。

以上為通關Ps4 gta遊戲的建議，
切勿模仿，
敬請留意。

台灣嘅手足

其實真心台灣係一個好好嘅反共基地

仲有越南

越南係共產黨

唔好淨係識睇黨名啦
越南同中國仇家黎
中國對越南好大威脅

個別捉一兩隻狗可能都有好效果

No participation for persons who have been convicted on a criminal of violence; or any persons who are members of extremist groups, or extremist movements violating human rights.

有 D 難搞?

幫你推
問題係大台…
邊個肯出頭搞

無人叫你報名果陣咁誠實同佢講"我學黎要搞革命"架嘛
唔通你想上興趣班識女又要報名果陣講埋目的咩

咪話私人興趣想報course囉

去台灣當兵啦，冇第二個地方更加適合

Push

去教會直接講我黎學免費結他

你知依家幾多人俾人告啦
留案底後
如果呢啲course要良民證就PK
不過都係一個好方法去組織海外武裝組織
係個唔錯嘅方向

gta通關攻略

方向十分正確，當年孫中山革命失敗都係流亡海外，之後再喺外地聯合革命勢力，策劃下一場革命

中歐都好多呢D PMC學院
隔離post都有貼過波蘭既link
果D background check 應該無咁嚴
收你皮幾野唔通查埋三世書咩

認同樓主， 之前我都開post講過

香港人組團去台灣接受 軍訓 有冇得諗？

玩海外武裝組織，咁對家仲用黑警？
到時打既係解放軍

老老實實 係公海入港水域易到仆街
只要撞唔到摺被海軍就冇乜事

咁唔通咁就唔去試？

支持
對付支共極權就應該要有相近嘅武裝力量

其實apply 落勇武都一樣

勇武戰勝左黑警, 咪一樣要打解放軍
咁到時係咪投降?

Show Blocked User - 唉又俾人掟落樓

我邊到話唔試？
呢d野都要集思廣益
我理解既武裝組織即係玩WW3
你開真槍人地仲會唔會玩水炮車？
去到最後就係攬炒，聊到佢放粒核彈落香港？

咁我又再問，你有槍有炮，對面有核彈
咁到時係咪投降？
純粹討論下

要考慮埋對家粒核彈係咪靠嚇
用得核彈既大概已經唔係內戰咁簡單

而家個情況應該係
睇下有咩著數俾外國
直接請佢哋武裝介入先搞得掂

意圖發展武裝組織或武器對抗3萬黑警都係以弱對強,衰硬.

弱者係要打不對稱戰爭, 十個打一個, 大人打細路(即係學黑警嗰套,佢打你,你打人)

無錯 次次都手無串鐵對子彈 對家仲要做乜都得 香港人企出來本身就係罪名

建議試咗僱傭兵先，哩個較為易做到

訓練好既士兵又未必要用全面戰爭方式黎反擊
小隊滲透
暗中擄掠
斬首行動
而家班狗點對我地就點對返佢地都可以係一種策略
當然到時對家又會用更高強既手段黎反擊
但係點都唔會射核彈射導彈黎打空氣

之前基進黨3Q 有提出，唔知比人ban 咗未

徵求受過軍事訓練嘅手足

我想問 美國都唔同中共開戰 我地同中共打 打條毛咩 戰機坦克 槍一樣都無

美國台灣幫手練兵

長遠尋找唔交稅既方法
直頭斷港共吸血同養黑警皇軍

中聯辦成千個單位喺香港，你估下佢想唔想核彈？

以色列

打gta美國popo識得無中生有無限增援，唔係外面開外掛整d飛機坦克大炮點夠打呀

佢地想真攬炒咪核彈囉，邊有人會on9到係自己門口放核彈

到時香港成堆核污染飄番去支那同週邊國家，直接世界大戰、全球制裁

要用會用.
共產黨好似話左唔介意無左山西以東所有地區

再Copy 返之前見到既文
-咩係游擊戰
游擊戰係不對稱戰鬥, 即係一方人數少, 裝備低既隊伍對抗裝備強, 人數多既正規部隊, 不對稱亦體現係雙方裝備質量, 人數, 訓練, 可用支援等等, 因此, 游擊隊要好清楚自己同敵方既能力去到邊, 咁先可以擴大自己生存力同任務成功率

-裝備
正規部隊裝備同科技上係遠遠勝過游擊隊, 人地有裝甲車, 部隊上每個人都有靚甲, 靚武器, 支援上佢地有無人機, 有監視系統, 有快速運兵交通工具, 直昇機空中支援, 熱能紅外線等等等等...另一方面游擊隊不可能有呢D豪華野, 游擊隊得D原始武器. 如果佢地想要靚野就要係敵人身上攞, 運輸方面只係得平民交通工具什至得對腳. 如果游擊隊同正規部隊互砍, 毫無疑問游擊隊會係潰敗既一方. 所以游擊隊要盡一切可能避免同正規部隊面對面對抗

-部署
游擊隊其實都有優勢, 第一佢地係好易融入平民之中做偵察. 一個好既游擊計劃首先要知自己面對緊D咩. 對方有裝甲, 你有無方法破甲? 有, 就打. 無就唔好掂唔好自己找死. 選擇行動目標時要乎合自己手頭上可用資源. 行動通常有兩種, 襲擊(Raid)同埋伏(Ambush). 襲擊係指攻擊一個特定地點, 行動目的可以係搶裝備搶資源, 又可以係削減敵人或破壞設備令敵人用唔到. 襲擊既次序係首先搵個孤立,無咩保護既地點, 之後突擊+做要做既野(事前當然要plan好), 然後對方反應得來之前閃. 突擊前可以制造干擾, 分散對方注意力, 令對方援軍去你想佢地去既地方, 令襲擊目標更易成功. 埋伏個原理同襲擊一樣, 不同之處只係個目標係移動中(例如人員, 車隊之類). 兩者都係打, 兩者都係對方支援來之前閃

-奇襲, 速度
奇襲係絕對必要. 出奇不意,突如奇來既攻擊會比到游擊隊極大優勢, 對方要時間去反應, 特別係當對方受到攻擊時先發現游擊隊原來就係佢地隔離.可以想像下對下心理陰影面積. 再重覆多次, 奇襲係絕對必要. 如果你去埋伏但對方一早知你位置同早有準備, 下場係點可想而知. 同埋開波之前諗定有咩重要地方應優先打? 有無野一打左會令對方更混亂或傷害擴大, 例如對方指揮? 重要人員? 重要器材? 突然攻擊加選定最有效目標可以令奇襲優勢最大化, 大大加強游擊任務成功率
另一個重點就係速度, 雙方有接觸個一刻, 無論係你開人波定人地開你波, 個計時器已經倒數緊. 對方會盡佢最大之力帶海量支援來剷平你. 不過根據唔同情況地點等因數, 佢地既支援通常要花D時間先來到. 游擊隊要就係對方支援到之前閃, 機動性係第一優先, 唔好戀戰, 否則敵人只會有愈來愈多重型支援來將游擊隊輕易消滅

-有效利用地點, 徹退
當成功攻撃一個目標之後, 第一時間唔係慶祝, 而係睇下有無咩可以用來加強自身游擊隊, 有無咩靚裝靚武器可用? 敵方身上有無咩有用資料? 攞得就攞攞唔到走前破壞佢. 如果時間許可徹退之前睇下有無地方可以放置陷阱去削弱對方支援.? 徹退計劃最好係行動之前先預演下, 每個游擊隊員行動前一定要知幾時要閃同點樣閃. 幾時徹退可以係達成某個目標之後徹退? 定係雙方已接觸一定時間, 例如X分鐘無論結果如何都徹退? 游擊戰入面時間係重要過目標. 唔好戀戰. 唔好戀戰. 唔好戀戰. 再講點樣閃. 徹退要分開幾個小隊向不同方向徹退, 開波前應事先已知徹退路線, 同埋事先應該有個穩藏地點可以放低你D工具戰利品同換上平民裝, 徹退時更安全. 你一個平民裝手頭上咩都無, 對方會攻擊你既機會都會低D, 裝備可以遲少少等風頭過左再慢慢攞返. 最終游擊隊會返返Base, 重整, 再策劃另一行動, 可以既話個Base應該成日轉去避免偵測.

游擊戰唔會每次都成功. 保持警覺同清晰目標, 應徹退時就徹退, 保住自己條命, Survive and fight another day.

同正規部隊互砍既游擊隊係100%潰敗. 游擊隊要盡一切可能避免正面對抗.
唔好戀戰 機動第一.
行動前Checklist:
1. 我個目標係咩野? 手頭上既資源可唔可以達成目標?
2. 開波個刻我應該做咩野? 有無咩優先目標可以令對方反應時間加長, 傷害更大?
3. 行動成功之後對方有咩可以用來加強自身? 裝備? 資訊? 有無陷阱可放?
4. 我幾時要徹退? 要點徹退? 我熟唔熟徹退路線同穩藏地點? 我有無後備徹退計劃?

最難防係有鬼，咩人先可以加入個組織？支共要搵隻鬼入黎唔難，到時你想運咩都比人知道曬

咪撚傻
人地幾多錢都唔會做

之前有人話:
"做乜唔比我掟樽! 比我掟樽就贏!"

不久之後, 便講 :
"做乜唔比我掟磚! 比我掟磚就贏!"

掟完第二日, 變成 :
"做乜唔比我用火魔! 比我用火魔就贏!"
....
比個 高達 你都冇用啦

對方幾十年前, 已有訓練, 裝備 和 計劃去對應你幻想到的每一樣野
不如先去了解下, 對方可以做甚麼先, 再找出突破的方法啦

知彼知己者，百戰不殆
不知彼而知己，一勝一負
不知彼，不知己，每戰必殆。

柒小陣
係香港都叫佢驚攬炒
你發展武裝力量要去落後國家果d地方玩
你係果d地方一撚定唔夠中共玩

大家最應該參考就係愛爾蘭脫離英國既歷史

IRA就是我們學習的榜樣

你地根本唔明
武器固然係唔對等
最重要既係：革命既心
我睇唔到抗爭者有
你比大炮，坦克我地都冇用

哈薩克，新疆，西藏
秦國，越南，台灣，日本，韓國

包圍網

講真，要有死既決心，唔係俾支槍你都冇用

街頭抗爭呢個階段其實已經冇乜用，搞革命應該搞東印度公司，海外建軍。

香港人對武力有點誤解 其實譬如阿富汗 美軍是支援出來的

721啟發：我地必須要有獨立武裝單位懲治黑警！

赤軍？

所以咪要一步一步搞，令人開始慢慢接受
二百萬人，只要有1%同意依個方向，都已經有二萬人
仲未計會有人有興趣課金
亦都未計有班人唔想上最前，但會願意去做後援角色
有訓練，有裝備，自然有信心上前
啲狗可以咁撚惡就係佢地有齊裝
到時兩邊都有裝，就你驚我都驚
的確槍唔係個個會敢用，但講到抗爭者無革命既心就太武斷
事實上革命唔係要所有人一齊揸槍，而唔唔揸槍都做啲野去幫揸槍既人
依樣野班狗自己最清楚，三萬隻狗都唔係人人上前線，好多都係做後援幫佢地收集情報，物資供應等等

香港人對武力有點誤解 其實譬如阿富汗 美軍是支援出來的

推

揾美國NRA游說下
香港人展現左當人民無槍遇上暴政既後果
同NRA理念係不謀而合
以NRA既政治能量可以左右到美國政界
但一定會得罪左膠團體

推，打咗好耐機，卡咗好耐關

咁如果係去台灣呢?

如果有得去台灣當兵都想去當下

支持，一定課金！

除左武裝力量，重要有遊說組織好似孫中山咁可以叫到人科水

有冇睇過, 台灣人, 上過軍訓的,
自己點講?

有訓練好過無訓練
唔去就一定無

我考試果陣, 都有 "合格的決心"....

不過, 只是沒有 合格的 "知識" 和 "技能" 啫....

睇少D抗日片啦

上網睇吓, 只是10分鐘

睇咗先講啦

用navy seal 隻單人潛艇突入，進行任務，然後再由水路走。
跨國攻擊點都要有少少外國軍事支援，咁大隻船或者飛機點樣使人擁有

你搞呢D
對手就係老解
唔知幾多億嘅軍備預算

咁岩啦，CIA都要搵接頭人，有組織就易搵外國軍事支援

T

到老解出 就美軍介入。

我覺得香港攪興中會，對手會是國安間諜

其實地理位置ok,香港又做返老本行

海盜

仲有坂本龍馬31死左

點樣無？ 閣下智力有問題？
刀插喉嚨、外賣落毒、掉漒水、空中飛人、亂棍打頭邊樣唔係你未見過會死人？
有槍都未必中？ 用滅聲手槍行到近距離偷襲落單休班易得手啦掛？
屌你老母唔係仲吹緊要喺人地番工齊裝一隊時落手呀？
又係個班設個題係最難嘅位然後做唔到唔做嘅垃圾懦夫搵藉口

遠水不能救近火，點解唔喺本地搞？

要救香港救自己，唯一辦法係組織香港共和軍向港共宣戰

發展武裝組織同時要同外國傾掂數
例如美軍會幫手攞制空權同空襲

真係有勝機，美軍一定介入。
除非未到時機打

美軍做訓練，情報，技術支援 同埋物資。
打就可能要香港人自己

前題係我地香港都要有軍事部門，情報機關 先可以做交流

讚成！
武力對等
個個都願意併死一戰

我在講 "決心", "知識" "技能"

你講一大堆, 都唔知有乜關係

是的, 設低D要求 :
簽到當合格, 做咗便當得

會不會開心D?

同意，推

好吸引 免費學結他

冇裝組織

台灣同日本

武器就可以停泊美軍既所有海外基地

純FF

美軍一定出手呢個結論點得番黎
除時你未組成到已經比美國左膠屌7你
美國親手滅左你先

香港式巴解，未起頭已經俾班左膠割撚死 何韻詩聯同美國民主黨打殘

洗唔洗眾籌

新加入一定要慢慢觀察啦

加密貨幣

好快俾卧底同二五仔一鋪起晒點組織同管理都未識。

咁又唔洗，唔通美軍去打阿富汗又要死既決心咩

當你係軍隊行動, 士兵最緊要跟命令行動，行動策劃者都一定會諗點樣用最少傷亡去達成目標

真係打得贏差佬，真係出老解都未洗擔心核彈啦

tui agger

好似話當年越中大戰，中國d 仆街臨走個時唔只打爆d 基建，而係爆一半，要人執手尾

由呢堆comment就睇得出
好多人唔知咩叫 革命
被極權打為恐怖分子 更顯出我地係自由戰士

用最少傷亡達到目的
自由戰士傷亡好大